梅乙己是不用獎杯和入球證明自己而稱球王的唯一的人。

梅乙己是不用獎杯和入球證明自己而稱球王的唯一的人。他身材不算高大；青白臉色，皺紋間時常夾些傷痕；一大堆亂蓬蓬的紋身。雖然打過生長激素，可是又挫又矮，似乎十多歲後就沒有長高。 他對人說話，總是滿口要帶歐聯回魯營，教人半懂不懂的。 梅乙己一到波台，所有看球的人便都看著他笑，有的叫道，“梅乙己，你carry到咁柒點x得！” 他不回答，對櫃裡說“再舉辦一次歐冠杯，要北京電視機20周年紀念版的。”便排出九文大錢。 他們又故意的高聲嚷道，“你一定又出局了！” 梅乙己睜大眼睛說，“你怎麼這樣憑空污人清白……” “什麼清白？我親眼見你連續兩年領先三球被人逆轉出局。” 梅乙己便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，“歐冠杯不能算輸……對低等聯賽……輕鬆領先三球的賽事，能算輸麼？” 接連便是難懂的話，什麼“罰球史上第一”，什麼“我拿到八點四分”，什麼“只要我樂意，我隨時能進兩三球”之類，引得眾人都哄笑起來，整個波台充滿了快活的空氣。

我記得哩篇史記

小花就黎變老花喇
仲笑

Carry到咁柒點x得！

呢篇文好仆街